有無人今日飛?好似要掛8號

琴晚飛左

我4點飛 唔知點算好😂😂

我依家坐撚左係閘口 delay 好灰

留意機場消息

利申: 聽晚飛

屌,呢個風好仆街

日本7點機翻香港 唔好翻唔到呀

我4點去日本 聽聞個風係果陣最近香港
唔好去唔到呀

朝早機果d真係好彩
晏就就

希望個風快d撚走

今晚八點飛北京

祝君好運

星期五飛表示

今晚

要留意最新消息

我9半機 好撚淆

聽日1910飛 希望唔好delay

+1七點機

CX Osaka?

星期5飛揮手

5點30 8號波，上面幾位情況如何

到左機場等消息……見幾班去北京都取消左…
我搭果班仲未有消息
希望八點幾無事